---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8196"
date: "2009-01-08T08:25:46"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
sag mal, wie machst du das???
Erst vor wenigen Tagen hattest du die Idee und nun ist das Getriebe schon fertig.
Auch ich hätte Interesse daran.

Der Motor hat ein Flachbandkabel.
Warum so viele Adern?
Kann der etwa nur mit einem Interface angesteuert werden??